TVB藍絲狗張家灝係紅隧口

推

tvb實煲果2隻藍屍狗屈鳩示威者

唔好屌人老母呀下

播足半分鐘警察FB廢話

蓋狗仍然監察tvb

唔好答ＴＶＢ
傾計都唔好
記住

條肥閪蒙頭

冇人理個死肥仔

人迫唔好撞到ＣＡＭ-ＭＡＮ
人地做野 迫就行開啦